今日跌520，明日應該係跌1314，後日就

後日係星期六呀屌你老味